 14:45, 12 февраля 2019
Коммунальщик пообещал «дать врыло» пожаловавшейся надорогу россиянке ипожалел
Директор управляющей компании «Суземкакомсервис» Сергей Цуканов, который оскорбил пожаловавшуюся на лужи на дорогах жительницу поселка Суземка Брянской области, будет уволен, сообщает местная газета «Рассвет».Мужчина признал свою вину и принес женщине публичные извинения. Видеозапись опубликована на сайте издания и в соцсетях.«Произошла с местной жительницей конфликтная ситуация, в которой я повел себя неправильно. Потому что был день очень напряженный: снегопад, ночью оттепель, были лужи. Жительница очень возмутилась по поводу луж, но мы в течение двух часов все устранили. Я прошу извинения за некорректно выраженные слова», — сказал коммунальщик.Ранее портал «Брянская улица» опубликовал видеозапись, на которой Цуканов оскорбляет и пытается задавить на машине жительницу поселка, которая требовала от него объяснений из-за неубранных дорог. По ее словам, из-за сугробов детям приходится ходить в школу по проезжей части, снег на которой растаял и превратился в огромную лужу. Глава управляющей компании предложил женщине протрезветь и пообещал «дать ей в рыло», после чего уехал.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
